[Rapper一萬分+Monroe去塞] 2017-2018 NBA 賽季討論區 (111)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

好學唔學，學zip腳

騎都幾西利，將it最廢一面暴露晒出黎，之後一定大跌價

個場都算靜

It9

ZIP腳就收皮啦

其他覺得it9不嬲衰格
只係上年係塞軍體系打得好吹大佢
無記錯上年po吾皇上籃個球成個人攬上去
嗰下都好危

9-9 邊個話差仔唔識射波

上年把口都不嬲

夢露firm左去塞？

根據上年我勇理論
Zip腳即正義

我

其實傻閪先覺得佢係球星

Gansta

騎真係無戰術可言，痴線

加埋上年無咗個妹加爆牙加分
依家暴露哂出嚟

係

出IT9即係防守打少個
唔明上年做乜吹到咁大

Danny Ainge 最撚醒

btw一沉百踩
明明以前係king同太陽都打得好

還債牙吹牙

吾皇加禮炮團其實都仲有得打
但加左個it9
禮炮團又做唔到，又要學人單打
破壞晒

哈登；讓你一隻腳吊打

基石都俾足面去到最後3~4秒先亂掟

IT9 可以提早退休

76唔交易原陣典入po

好毛咩，最多咪係爆分型第六人
你會唔會話舞王係球星？

讓埋個頭都夠贏

踩到role player都不如
又叫佢退休

扮乜鳩je

紅撚過後便是光明

nene睇落柒黑左d頭髮
之前見有白頭髮

成班尚書大人
利伸騎撚唔鍾意it

1換3 安爺爺好波
嗰1就喺塞軍體系就再昇華個價值同戰力
另外嗰3就係軍神lue之手變哂垃圾

同埋pg 號應該要個好似以前Mario chalmers咁3d球員 而唔係it9

係ALLSTAR但唔係SUPERSTAR
SUNS嗰半季不如炸積，但係足夠做爭冠隊嘅第6人

反人同反能力應該分開

紅撚同brainless兩兄弟

咁佢出番黎到而家咁既表現你會話佢係咩？

其實卡達朗幾岩用
不過冇d

唔啱騎士唔代表係你講到咁誇張呀？

紅撚頭三節幾勁都好
關鍵時刻一定預約派膠

我冇話佢唔係打得屎
但個個講到佢全部都係靠安爺爺/少帥就
明明去綠軍之前已經有20+

爆分型第六人有幾誇張？

有冇人認同騎士係強隊既指標
未炒過騎士都唔好話自己係強隊

今季鳩唔代表佢上季垃圾
只係上年能力夠就叫自信，今年唔夠班就變臭串

yes
但我見好多人直頭踩到佢綠軍時期都係能力不足
全部都係靠少帥靠安爺爺
但明明以前已經20+

仲有另一種指標係無all star都贏到騎士

有20+贏同輸已經差好遠
我覺得佢得分能力係高
但戰術唔配合佢就廢大半
除非你任佢亂打

騎士更衣室等陣完場一定好有氣氛

系 禾網都然過騎

尋晚又人燈箭 起身見到30分 笑撚左

有*

鼓佬搭短手好似真係唔錯

其實我想講刺
不過網都啱既

大部分球星都係啦

踩到IT一棟都冇，結果望下班大佬嘅命中

TT先係騎士王

壞人

扣籃

IT狗下季可以去邊

有少少腦版DAJ

永倫？

返大腸搭刷分仔

壞人執執下執左21分
唔知要還幾多場

騎d人開始走

鼓佬>DAJ

睇到吾皇老年比人大炒就覺得橙

冇炒到50分以上

見到wade 條友

IT放番落後備可能都仲有得救

炒吉祥物未

其實點解中要出cp3?

根本而家成隊騎除左wade同korver叫正常之外
其他人都係on99
講到淨係得IT有問題咁

佢岩岩復出果幾場打後備幾好

仲出登登??

MDA

咁易比你估到我仲叫軍神LUE?

波叔+47

綠屎

騎gm

CP3 不如行埋去同吾皇講聲下年黎得到打波啦

仲差+11

打第六人好過

換埋walker過黎更加唔錯

仲有咩人可以換

塞冇籌碼

harden 16分都大炒錡

咪係，AB Harris都拎晒出黎換芬女
RJ又唔會有人要你
唔通真係解Stanley Johnson同Kennard咩

本賽季至今， Drummond已經6次拿到了雙20的大號兩雙數據，這也讓他超越了Cousins（5次）成為聯盟雙20次數第一人。這也是Drummond個人職業生涯第19次拿到雙20數據。

此外， Drummond也是自2011-12賽季的Howard之後單賽季雙20次數最多的球員。Howard在2011-12賽季單季9次拿到雙20數據。當然，本賽季還在繼續，Drummond仍有機會追上甚至超過Howard的紀錄。

此外， Drummond也是底特律活塞球隊歷史上近45年來雙20次數最多的球員。

勇又打第3節

騎直頭半節收工啦

KD

第4節就輕鬆派膠啦

Rose

起身就見到騎士搞成咁
登登傷得嚴唔嚴重？

魔猴單季9次嗰年仲要係縮水年，隔幾場就一次20+20，仲有次B2B 20+20

禾雀royce oneal幾勁

賣鞋仔同笠仔最有心打波

又唔見佢地扶LOVE

個時rose唔係場上 好似係

無事

起碼出咗兩節喎

原地復活

騎今季真係玩撚完

牙笠果次係crowder 同 wade定JR

又話今季新增左zaza規則既？

mirotic係鵝到又打得幾好wo

講下姐你又信

屎綠

毛巾

大飛有冇短手都冇乜分別

有河囝咪得

nills

mills

屌 咁都俾人杯

差仔好撚準

lue 都幾勁 個陣咁豪華都比佢用到魚腩咁

jazz好準

騎個賽程 有排輸

有冇咁撚準

royce oneal

據StatMuse首席數據師Justin Kubatko統計的數據，本場比賽+47的正負值是CP3生涯最高的一場比賽。

jazz啲三分準到

出名個D過哂30歲, 要頂82場唔係咁易
但後生又無機會出

禿頭生命籃球

Jazz 準到 鬼切and1

騎迷喺到boo自己既球員

Rubio咁準爵士好難輸

me勇呢場輸得

金塊咁都燈冇人性

燈邊隊先有人性牙

騎

今場騎士防守防到火箭壞人變做Dirk, Capella變做A米，Green變做Tmac

差仔好撚勁

oneale

巧勁
hood同burks可以走了

完

禾雀五連了

湧又贏

訓左無睇波？
宇宙第一湧大炒廢金幾多分？

好似近幾年金塊都贏到湧

黑人問號

力羊KD送T foul FT俾金塊

辣殺金塊都贏到湧

贏球又贏球品

其實球證都幾冇得輸
自己吹得柒又唔比人屌
屌就吹人地T

控算嘅嘢

球證真係大曬

賽後屌就罰你錢 永遠不敗之地

球證真係on9嘅屌

Curry咁都入

點解湧會咁廢

一直都係咁啦

場內屌又T
場內屌又罰
咁點解球證唔諗下自己比人屌
d球員比你屈撚完你又冇野罰
邊有得輸

以前冇咁惡
而定對空氣屌都要T你

想激發騎既鬥志，暗示我地連金塊都輸，你地輸比箭好正常

學名叔話齋唔鍾意咪撚睇

勇今年真係廢左好多

Ching
湧係打唔贏有基石既箭
你呢個比喻是錯的

agger

係 champ都唔穩

各位今日係強隊豬波日

某人坐後備席笑都T啦第一日睇NBA?

金塊

火災唔係強隊?

邊有牙，火箭咪然左囉

今年湧真係鳩鳩地

其實足球球證都係咁

有冇諗過自己人身安全

快換ad

上年struggle緊個時你係咪又講緊呢樣野

大聲D今日箭騎對決，邊隊勝？

火箭既表現先稱得上係宇宙第一
湧士無晒霸氣
Kerr成日亂咁玩
依家玩出事鳥

球證又要鳩吹又要唔比人屌係咪間接訓練緊球員EQ

玩完都仲係第一
火箭搶到先再講野

成日都亂出契仔on撚9

又燈

勇士只係技術性調整姐

笑4
34+9

多謝各位，please call me殺勇精英

Yes
火箭今年真係好撚勁
勇騎兩隊齋講心態都輸至少兩班

今年champ係金塊了

我箭直望champ
就算無主場優勢都打炒騎
所以客場都會一樣殺湧

G持禾箭

原來波叔搭基石個效果係咁好

再講幾多勇都係冠軍

上年呀嘛
今年唔係你

會唔會係史上最強後衛組合

同呢度所有CHING一樣
依然認為騎會係今年東岸冠軍

無啦啦多左咁多人燈箭

Smith今日全隊最高分
你地唔好再笑再質疑佢

12分

睇埋季中交易先啦，勇士又會無啦啦多一兩件底薪戰士加入

火箭永遠都係幫手抬價

Iso joe

lbj

金塊雙殺左我湧

過到塞先喇

如果有埋Millsap

波叔+基石 vs IT9+JR

騎入到PO就變左第二隊架啦(好似係)
塞搵邊個守吾皇？根本無咁既能力
點都係睇高騎一線

佢好快返出嚟，到時睇你點死

It9+jr=宣佈死亡

黑8勇

1.5場勝差

禾杜都未驚過 球証驚條撚咩

黑到8先算

三分戰勝哨子係禾湧核心價值

湧

估唔到MDA會解放哂所有球員
以後邊個想人工高就過黎火箭打一年，數據立即爆升，再簽份大約

嘩屌你老母騎士...

佢有好PG 真係成隊都打起

可能走線避我雷

reggie+ stanley johnson

咁都換

睇翻reply
我有無聽錯
主場球迷噓翻騎士

當mj傻

換黎做咩

艇好似冇咩影響咁

換得過啦 rj+ batum+ stanley johnson+ kaminsky+ howard喎 分分鐘-6上到第8

據著名NBA記者Adrian Wojnarowski報道，儘管在過去18場比賽中已經輸掉了12場，但騎士主帥Lue不會被解雇。

刺想要standley johnson 搵咩換

個飯碗穩過班公務員

吾皇玩政治真係出神入化

真兄弟

條撚樣波唔識教 戰術又冇個 球員又壓唔住 快撚啲自己走啦

已經著手為吾皇出走之後操作
反正到呢個地步，釘嬌拔炒唔炒教練，搵唔搵到補強都好，吾皇都走硬，
呢家仲咁上心同浪費錢去炒教練做乜？

熱水一野去咗第7

其實zizic係咪有咩問題
點解個底比人姦到咁都唔出

第四年了
都仲未慣騎唔玩幼齒育成？

有咩原因導致lue咁唔鍾意大肉棒

猗真係玩撚完

表弟，成日比球證迫害，然後再比人屈冇eq

暫時唔會再跌

係佢個反應先俾人話eq低姐

個樣成日都好無辜咁

大肉棒咁高
一定係歧視緊luelueBB既身高！

其實係，抄湧屎打小球嫌大肉棒慢
但冇留意湧屎小極都有個七呎既名宿在場掛名小前代打中鋒⋯⋯根本就係昆人
而你猗小球時係個拉唔開spacing又undersized 既TT打C
一係就幫到你拉空晒但防守同你輸突既愛神打中鋒

佢個樣如果惡啲就正 唔洗成日俾人笑係乸型

過往表弟俾人吹第一下T之前都冇乜野
但食第一個T之後佢會勁撚激動
再即食第二個T入更衣室休息

據NBA記者Shams Charania報導，紐奧良鵜鶘已經用一份10天短約簽下了35歲的老中鋒Emeka Okafor，填補內線的空缺。

騎士表示願意交易2018年來自籃網的首輪選秀權，前提是獲得一位擁有多年合約的年輕球員，而不是像小Jordan這樣只剩下短約的球星。

據報導，灰狼球員Shabazz Muhammad已經主動申請交易，他不滿自己掉出輪換陣容，渴望前往其他球隊，開啟生涯的新篇章。

賽後，哈登表示自己沒事。但他質疑為何沒有吹對方犯規：「那是一個犯規，就是那樣。沒人跟我說什麼。我必須走上前跟裁判說點什麼。那是應該重點關注的地方之一，保護投籃的人。當你投籃時，別人不能出現在你的腳下方，那肯定是一個犯規。

我不想聽什麼'我漏掉了那個哨‘我們都知道的，（那個動作）能造成傷病，能造成嚴重的傷病。」

eg+ ryno換你兩張到期合同，deal?

不過完季先

好撚值錢咩你個pick

唔知以為comfirm top3 pick

尾季咁樣清 都OK

唔好睇少騎d運
一陣又低機率中first pick

但個pick係網隊

可能想博當年kyrie快艇支籤咁
話哂近十年都3隻狀元

換少主

又係圍插 IT 然後唔插 Lebron
咁多年應該係得 Wade 唔使成日做戰犯
除左 2014 Finals 之外

因為果時仲有Bosh 幫wade 頂

印象流係咁上下

冇錯 千錯萬錯都唔關吾皇事成班4占狗圍爐

IT9喺塞打得咁好，可能塞軍戰術有加成，亦都可以話係猗既戰術無料到啫
賴哂佢都無用

益撚左騎

你話成隊得佢一個打得差就話追住佢黎屌姐
成隊都冇個正常咁滯 淨係屌佢一個就冇意義啦

吾皇今日11分都冇人屌

大家都係想it 成材

才*

暫時最有可能係同湖交易

11分都算
起手得十球先係最大問題

咁平心而論
開it狗波個班都唔係騎/我皇fan屎

無撚所謂啦，入final比湧4：0 不如早d放假

Blake 加鼓佬兩個者唔鈍
啲配合好似幾正

抄香港zip 腳狗，可恥

Green在參加《Game Time》的節目中透露：勇士只有一個老大，那便是Curry。如果勇士沒有Curry，那將會是另一隻不一樣的球隊，或許是在季後賽的邊緣，杜蘭特也不會加盟。

屌你老母 It9

賽後，ESPN記者採訪LBJ關於「騎士的陣容是否需要調整」的問題。

LBJ回應：「這個問題別問我，我每天都在專心做自己的事，每天都在不斷敦促自己前進，我做自己份內的事情，控制自己能控制的，我是第一個到訓練場的，也是最後一個離開的，這就是我所能控制的事情。」

LBJ還說道：「賽季剩餘的比賽，他們不應該再安排全美直播我們。」

騎士被火箭在主場32分羞辱，LBJ終於失去了最後的忍耐。

中場結束時，他一把掄起了身邊的籃球，狠狠的砸向了對面的籃板。

扔完球的LBJ轉身就走，隊友也沒人敢上來跟他搭話。

場邊的兩個英文解說就敢於說話：

「當LBJ這麼做的時候，他就是對球隊極度不滿、對隊友很失望。如果連他都對這支球隊失望，騎士就已無藥可救。」

笑死人咩

幾時有騎士三棍客睇

太陽同騎士打左未

大家都係消失的防守

就快

要幾廢先做到咁

仲高分過allstar

on9
本身騎咁多all star就代表場場打緊all star啦青=.=

打騎士真係輕鬆過打太陽

今年睇過幾場騎士波
發覺占士啲防守補防都係食左屎咁
仲好意思屌鬼

由你講呢句最有說服力

轉會騎士之後咁搶口，好難唔俾人串。

今日TOP10會唔會太多我箭

扑柒吾皇都夠了

大Lopez可能會被買斷

咁啫係邊個係大佬

湖人真好人

唔TANK 都買斷

又輸隊友啦

拿 叫騎士BUY OUT 轉會去湧士咪得囉

top10 5球係火箭

原來叉仔34分已經係career high

有無人睇緊學界final

張振興唔知有無機爆冷

有冇lin

dbs禁住張振興打=.=

dbs聽聞好多上年中六repeat

唔明點解死都唔做boxout

頭先協恩又唔講

利申:冇睇

一定係
隊友再次拖累我皇

協恩年年都雞姦對面架啦
有咩好講

協恩個班男人黎

漢華都仲話有d係女仔樣

張振興d進攻冇form
守就唔做boxout，輸好多攻板

而家比分幾多？ 出左門口

32:17

屌
dbs2隻內線d footwork仲好撚過dj=.=

-.-

張振興打全場緊迫又追返近

學界其實好;少球員係拆到全場緊迫，琴日英華都係咁追到兩分分距

冇落名?

不過岩岩關鍵係DBS落哂2個進攻主力
依加上返唔知會唔會拆到

屌你葉耀邦攻防一體
打高成班波

佢好撚dominant

CBA FIRST PICK

學界黎講好撚勁 進攻技巧仲好過NBA D跳跳虎

佢落BENCH之前，入多球就>張振興成隊得分
CLS
防守又痴線

超哂班，而家已經打緊甲一
仲癲過陳siu wing

有無人記得早一年騎士15巨頭論

條友著住我皇波衫唱歌

下年請正宗教練

屌，原來佢4強份STATS係: 23+19+5ast+5blocks
痴撚線

中6都咁勁

冇，贏係一人，輸係十四契弟

屌
搵輕鬆入樽返黎唔搵佢表演入樽不得止
野都唔佢比講
sad

11分一下拉到4分

2分lu

dbs瘋狂to

葉耀邦內線無雙wo

係佢面前拍手

今場有冇機會3雙
block應該過左5球

16板5block好似

20+16+5block
屌你老母=.=

冇睇緊學界？

上面

又拉開返

dbs班guard好撚廢

SLAM DUNK OP底下省人

熱血

有無比分更新

播我唱個首ok?

54:45

DBS 54 : CGH 45

wa diu

wa
即刻回返球

都係追唔近，dbs太SM

本身最近追到差3分
點知cgh籃底空哂炒上籃
比人打返個快攻就一波流拉開返

依加cgh=林文政搶reb，快攻分波追分

得佢一個carry到

佢好似冇抖過

運氣波都有，冇喇

hi到先入

Molamola張振興

mola，我就唔信連JING YING都燈到

又係葉耀邦block=.=

第二算係咁， 咁多年DBs 英華都買人買到 成隊湖人咁

張振興呢D巫師公牛級數算好好嫁啦

（魔咒）如果張振興反cup到勝波，我直播自舍
含

抬舉咗湖

張振興都係傳統強隊黎
只係dbs個d=湖人綠軍

為人師表

CGH要贏啫係要shut down對面進攻，點搞

jer住哂

都唔知點stop葉耀邦

教畜

冇力射罰波了

佢以前仲係我中學打個陣都好屎ft

年年都係係咁買人，而家誇到買埋其他學校上年既畢業生

BGM: Mission Impossible

今場好似搏到幾多罰球下

葉耀邦10blocks未

救護員： zip腳輕鬆收佢咧

75:55
廿度了

唉，兵敗如山倒呀

好似全炒

今次真係冇啦

中學播歌仔唔洗CENSOR咩

張振興瘋狂2奶命
2年D1決賽輸1分
今年又輸決賽

FUCKING AWESOME

幾時到你扮RED PANDA表演?

完了吧

屌你牙

收埋林文政
仲有邊個組織到

職業同學界都係咁㗎喇。

20+20+9BLOCKS
=.=

5.5min 20 pts
三井都救唔到

話我酸都係咁講，我比較鍾意真係一班波愈打愈有個隻，例如小牛，勇士（無KD狗）

T-mac上身

molamola

咁無架啦，香港係咁
足球籃球個班強隊都係買人

又做貴水人情送去playoff team

助攻邊隊打勇士？

3雙了

如果勇冇KD 都冇咩真係會令人好討厭

Green囉

冇體能了，已經射籃既動作都冇晒氣了。

岩岩想BIN我屍個2件出黎講對唔住未

葉耀邦
22分28板10BLOCK

Sor G

ok

30度

28板
對面既box out

湧迷囉

真
都唔明，0 BOXOUT
係咪冇睇Slam Dunk

Good game

btw其實葉耀邦d策應都好勁
係唔知點解交到出去空哂d人都仲要傳多下

如果d人肯射或者真係有機會4雙

跟戰術廢事上身

唔跟戰術比人屌到開花都似

假波confirmed

暗爽緊

過到jazz真係唔同哂

=.=
係撚咩
戰術地位邊緣化

金塊隊不僅僅做到賽季「雙殺」勇士，也是過去四年來唯一一支每季都至少戰勝過一次勇士的球隊。

佢同其他人都唔同LV 又高大又打甲一

@食蕉

黑八confirmed

咁你更加要部署下點對應佢啦
明知佢係最強點都唔做D野
教練隻獲一定冇得甩

有咩理由教咁耐都唔教孭位

高山症唔計輸

佢個底比人打到無晒信心 0分 應該有十射0中

其實對面個底上場都十個籃板以上
今場比人打到無晒信心...

依樣其一啦
但孭位依樣野，應該要係自然反應咁濟

主場龍客場蟲

因為要守住第八咋

黑8就正囉

偷到禾勇1-2場已經可以名留青史

係73湧身上贏到一場已經夠勁 上季得騎士係哨子幫手下先偷到一場主場

真係比人撚

其實我都同意夾佢有機五五波

火箭

黑氣石大平反

Ayton

同基石半季就夾得唔錯
基石呢半季防守比上季更進一步
再改善埋無球防守就完美

原來佢地排緊西岸第八

dh12 又翻生?!

咁係邊班？
唔好話呢度，reddit 一樣都係呢班人反得最大聲
以前 Bosh Irving 都係啦

入到PO 先再講

依度黎講
今日屌個幾個有湖有勇
唔通又歸佢地做騎/占狗咩

hupu係到分析話Morey MDA講既說話，可能有筆規模唔細既交易會出現，換黎既應該係半星至all star level

最可能被交易走： Ariza, EG, Ryno, Black, T.Williams 甚至Capella

燒鵝大飛大數跌落黎啦
應該第六七完到

壞人+阿里沙FOR我皇

on9? 大半季打散嗰陣容

lbj即deal

其實唔知想點交易，不過我相信morey, 換得既都係好野黎

Morey 有鋪換星引

哈登換西書

換Melo 得唔得佢依家好乖架啦

去箭

慢過龜唔岩用

咁撚慢 又籃零王

咁又啱 塞有無機簽一年？

睇左Jabari parker啲highlights
佢身型同下半身成個stand都唔同晒
對比上季復出都係啤啤夫咁
今次下身實淨左好多起跳時膝頭冇再cave in
應該落在唔少苦功（對比上年復出個態）

夢露係用左cap space 5M簽
特例好似未用 但安吉唔似對佢有興趣

其他球隊對交易得到Smart的興趣正在提升

smart<>evans deal?

有冇ching睇nfl
Eagles

落地仲係好衰 落地喊三聲喎

點解公鹿唔出Sean kilpatrick 記得佢係藍網打得唔錯

Tatum 真係好好J 大把前途

塞同拓柒

絕殺

horford

呢場好睇

Omg

nba要針melo針到幾時

有lbj食屎都換撚左先

lbj + jr + tt

大腸

湖人今季有好幾場打得唔錯，
新雷霆三少

好癲，
Horford打point guard都有板有眼

留名睇殺龜

啲波咁早打?

superbowl

字母哥真係傷左

傷你老母

題外話Parker d動作靚撚到...

......

Bucks owner Marc Lasry is talking in front of me and said, "Giannis is fine." So that's good.

原來justin timberlake今年又響super bowl 表演。

大龜打得咁好無人讚

又熱血豬波

大勝幾多?

佢今年打翻好d

-4分

虎撲2月5日訊 2018年NFL超級碗目前正在進行中，今年對陣球隊是新英格蘭愛國者隊和費城老鷹隊。
據NBA記者Arash Markazi報道，森林狼內線卡爾-安東尼-唐斯在超級碗現場為《球星看台》擔任攝像師

殺龜就差唔多，無40分加贏波

睇名啦，日日殺龜咁濟

下場對湧，又殺

出面無消息流出火箭到底想點換
但莫雷究竟想點 邊隊會比明星你....

訓醒又贏一場 少有見到horford咁開心、興奮 綠軍完美詮釋咩叫有危必有機 希望Horford每場keep住呢個進攻侵略性

美媒體數據統計顯示，在John Wall缺陣期間，巫師隊的傳球率上升到全聯盟最高的76.3%，這比同期排名第二位的球隊足足高出10.2%。另外，在John Wall缺陣的這三場比賽當中，巫師隊的助攻率也以21.6%排名全聯盟首位，同時巫師隊的助攻與失誤比為2.14，在全聯盟所有球隊當中也能夠排名第二位。John Wall缺陣期間，巫師隊平均每場比賽有24.7次助攻。

在John Wall缺陣的這三場比賽里，巫師隊另外一位全明星球員Beal總共送出23次助攻，另外他場均得到22分和將近7個籃板，這樣的表現在東區聯盟後衛中是排名前列的。

話時話條仆街連續兩場都話嚴重扭傷，但下場又唔得

屌你唔好傷呀

自從聖誕節輸給勇士之後，騎士的進攻出現了很大下滑，每100回合僅得103.6分（聯盟倒數第7），而防守則長期處於聯盟底層（倒數第三）。

小刺客在賽後還談到了隊伍的防守狀態：「我已經不記得我們最後一次爭奪地板球是在什麼時候了。我知道我曾經待過的那支球隊，我們專注於防守，致力於每一次對位、抄截和地板球，那才是防守最努力的球隊。」

繼續講多D,繼續努力冤,冤D隊友唔幫你守埋你個份

怨

似好快俾人trade 咁
當地球迷又唔鍾意佢
佢又覺得隊友幫唔到佢

唔係埋怨隊友唔幫佢防埋啦 咪係咪都屌it 騎係佢復出之前咪一樣咁廢 騎班友無個防守係集中 包括lbj

防守係心態問題 解決呢個問題嘅應該係Lue+lbj lbj場上防守表現有幾好心照啦 想lue激起班波鬥心 咪搞笑啦

陰謀論： 我估lbj特燈唔做盡球隊大佬責任 唔屌班細 令防守繼續閪 今夏就可以走人 又唔會咁多人屌佢 有曬理由比佢走 lbj 呢個人咁𨶙狡猾 唔排除我呢個諗法

費城終於有冠軍

PHI要集體起飛

下個由76人拎

按今年個劇本應該要打贏我湧先比得上

不了，你兩個燈力咁勁

東區冠軍都當贏

入到playoff當贏

正解 希望吾皇下年避走西岸

可能加盟76教病閪打波呢

企開啲啦 屌你老母=.=

底薪打閪後備先有得諗

不了，因間佢又玩政治

潮然okc
PG去潮既決心又大左

咁快做隊友

而家個勢真係去硬猢咁濟
但除左家鄉因素, 其實去猢打波有咩SO

人氣

湖人名宿

望住上面十鳩廿幾支冠軍旗同埋堆明叔波衫
大部分球員都已經會興奮到射啦

唔好睇猢包尾
佢係第二賺錢個隊
第一係瘤弱
可知大城市個market有幾厚

騎可能會喺g.hill單trade送走埋rose

Tom Brady 一個失誤葬送冠軍

窮途末路喇猗

大城市冇以前咁吸引，但對本身鄉下係大城市嘅人來講就真係好鬼吸引，名副其實衣錦還鄉

仲有諗下潮班新仔 如果去左其他隊邊有咁多人關注

Rose都走埋邊個去扶it9?

本身要咁多控球後衛做乜，依單唔送，跟住嘅交易都會送走至少一個，kings 又冇可能收返以前打過嘅 it

大球市可以造星，細球市需要星黎幫手賣門票。

一陣PG一個唔該去左大飛就好睇

球哥去邊隊都有球爸鳩up谷人氣

河神話OK先得啵

有機會同河神同冠軍教頭打波倒貼都肯啦PG

費城鷹隊Cham 到了，一線鷹既未來方向係點呀？

Will Burge：丹吉爾伯特在給身邊的人說他不在乎詹姆斯是否離開，因為“我們有籃網簽”

記者點評：當然這是他的權利，但他已經讓自己的脾氣妨礙到球隊贏球了，當詹姆斯走後，騎士不會一直贏球的。

他無法容忍格里芬（騎士前總經理）收穫了冠軍的美譽，想要成為NBA中的傑里瓊斯（NFL達拉斯牛仔老闆）這是他的原話，你們隨便找球隊高層聊一聊，就知道這賽季就是個災難。

我發這些推特可能讓我的線人們遇上麻煩，但我不在乎，這檔子爛事太可笑了。這老闆有個沒有實權的總經理作為木偶，現在丹吉爾伯特在做球隊關於籃球的一切決定。

如果你們不相信我就問問比盧普斯，他去騎士工作面試，在球隊球館裡被晾了4個小時，就因為某人前一晚喝酒喝多了，需要小憩？

前面還有一條：我知道他也有部分錯誤，但如果我是LBJ，我現在就請求被交易到火箭或馬刺。

加埋cp3今日又幫lbj "warn"騎士 , 火箭confirmed

馬刺點食吾皇份約牙

tank 十年

所以咪話火箭
莫雷唔係話過只要lbj肯 佢可以第二日就即刻清到CAP咩

佢去火災就好睇啦

發覺依家隊騎士都向一線鷹既方向發展

依家真係唔撚要啦
屌條友 又煩 又成撚日簽1+1
真係當自己皇 死去湖人啦

箭而加個勢同化學作用咁好
其實無咩必要咁博

隊記好似話莫雷唔換了 等執球員算

有無機daj

無隊記 話唔做動作了 開心死
等執被炒球員

半年約要黎做咩

bogut要唔要

真

而家網上咁發達既年代

住okc同住la根本分別唔大

Monroe

吾皇喎點都要啦

咁既防守態度 不了 留返比湧士同湖人

死開啦
依家NBA得一個James
就係我
James Harden

去左塞

希望簽多個後衛
nelson 來火箭吧

契仔都岩

同布朗比 想要邊個

契仔?

其實猗不如用番calderon做正選pg
唔撚好再出It9 俾佢過半場就咖哩仔上身鳩射三分喇

請你黎連話事權都無埋
真係不了

換賣鞋仔黎好唔好

火箭大恩人，佢球超遠三分air我呢世都記得

榮縮打法但又冇榮縮實力

簽占士既要諗埋有新JR新TT

真係唔明
我皇帶隊能力咁高
又可以提升隊友
點解而加個陣容咁靚都打成咁

新JR=基石 新TT=Capela

笑4
其實你唔好用咁得戚嘅語氣，覺得自己好幽默嘅語氣講

用平實d嘅語句，扮到好似好驚，係到分析咁應該會收到大量正評

可惜over左，下次加油

4占狗

其實你唔好用咁得戚嘅語氣，覺得自己好幽默嘅語氣講

用平實d嘅語句，扮到好似好驚，係到分析咁應該會收到大量正評

可惜over左，下次加油

非也
場外收入
你估係okc拍一個當地pizza廣告多錢
定係LA是但拍一條多？
仲有其他function
何況咁近Hollywood
搵啲濕星𡃁模黎屌都易好多

依家上面都講左 應該真係老闆一定要IT狗正選 仲要出得多
兩個係度角力

LUE聽老闆話 所以到依家都未炒

吾皇幾時叫TRADE ME

屌個po笑撚4

點解近5年紐約籃網同兩隊LA都冇大魚加盟?

兩邊鬥氣
吾皇唔肯commit釘嬌拔就直頭當佢走左咁黎處理
你唔肯用pick換野吾皇就更加唔會考慮留
一直loop到季尾

佢講明點都會打埋今年嘛 夏天先處理 不過就咁睇 走9成
決定3

吾巧死住 要拎梨黎trade野

場鬼外收入咩
大部分球星場外收入個比重冇你諗到咁多就真
大單個D代言好似波鞋會唔會話係細城接唔到都係全國性咁賣廣告架啦關咩事
當地廣告根本就細野黎反而你話做生意就有用
大球市最大優勢係有錢可以車高薪咋
不過係以前囉

ny la at least 啲星都肯去
籃網就算啦

屌，睇REDDIT先知道SHAQ VS掛名有Nash統籌，實則係Shaq抄橋被踢爆

再舉例，你望下明尼蘇達，撚有星肯黎

一個鐵爺收你皮啦仆街！

據《Sports Day》報導，在達成生涯30000分後，又一項輝煌的成就等待著Nowitzki。昨天戰勝國王后，NowitzkiNBA生涯出場時間達到49993分鐘，僅需在明天客戰快艇的比賽中出戰7分鐘，他就能成為NBA史上第6位例行賽出場時間達到50000分鐘的球員。在Nowitzki之前的5人都是名聲顯赫的NBA超級名宿，分別是Jabbar、Karl Malone、KG、Jason Kidd和Elvin Hayes。

咁優勢實有架
只係比起以前其實已經細左好撚多
如果唔係潮人駛撚同你係到玩幼幼咩
直接車FA重建組唔知F幾重建啦

肥T唔撚算星牙

我屌你老母臭閪
死去幫Okafor含撚啦

所以shaq條小器撚先係咁狙擊nash

就係魚腩
同管理層賴晒屎嘛
瘤弱先有老闆先玩完一輪再俾simc搞
爛網就自從俄佬老闆玩完銀河戰隊失敗後爛約纏身到呢家先至叫見到啲曙光。
但如果同一個處景
一個okc一個NY
兩邊都有deep playoff run機會既
大城市一定秤先好多
你睇大飛其實都不愁簽唔到星

that's what I'm talking about

明尼蘇達女籃不知幾勁

例子?

請看今夏，河氏帝國堀起

好

明明大飛近年個兩粒星一粒係TRADE番黎一粒係自己PICK

正是本人.

Dirk

PP算唔算星

呢件擺明同河神一樣係因為河父多過咩LA大城啦

if 佢係=騎15巨頭論成立

我覺覺得火箭係差個 kd stopper 或者有小小持球既空間pf

Lbj黎打4號 其實好似幾好

不過都係守唔到kd

Lou will 加佬
Crawford
Stephen Jackson
Grant hill
PP
Caron Butler

入面依堆黎個陣邊個仲係Star Level

如果你要計巨頭級，咁就另計啦
今季先肯拆班核心換野

唉屌又要改名 燈到牙豬出唔到

叫杜蘭特ok?

咁講Billups仲星上面果班人

PP同grant hill仲有貨賣
Lou Will今季廿幾分場
河氏腦便秘時都仲係靠Crawford自己單打咋
你簽到啲仲有貨賣既前星暗星濕星補個三條不動大帝
你睇下灰熊個market,最風光個時補黎補去最大粒都係VC咋

LOU WILL波縮單TRADE換過黎架

Lou will係trade
CP3嚟之後free agent簽到嘅主力得Butler同Crawford
其他簽嘅一係等退休一係無料到

同個落地喊三聲討論真係喊三聲
分左邊啲係trade返黎邊啲係簽先啦ching

咁係咪簽到丫？
追星條路好過金塊爵士灰熊呢啲提都費事提既地方

咁當我錯一個喇，好未？

家陣講追星你係到提堆拼圖再唔係就過氣既星拓咩
大飛係LA咁多年追左咩星啊

是但啦無steelers無野睇

我金塊overpay都叫買到隻millsap
潛艇食我唔要隻意粉咋
你嗰堆友都叫星，咁金塊簽mm rj nelson，爵士簽iso joe都係簽到星啦

講緊城市吸引力，就緊係對FA架啦
關Trade返黎個啲咩事

當然你拎role player 黎對比灰熊木狼，LA一定>佢地

但講Star Level player ，依加都係睇隊波實力多啲
2隊咁高咁大，大城市優勢先出到黎

講緊湧士簽名叔 垃刺簽lma 火災簽猴 塞軍簽隊長
佢就講呢D

得啦得啦 知你勁啦

34歲Kenyon Martin
35歲Stephen Jackson
35歲Billups
37歲占美臣
38歲PP
40歲Grant Hill

不愁簽唔到星

？？
屌左個CP3玩左六年
屌埋個紅撚玩左四年

屌喇星紅撚都係星
仲有CP3 TRADE架大哥幾時又變左FA啊

cp3 trade架 有得簡佢會黎clippers?
係就係LA 不過係隔離攞

cp3 trade
紅撚都先唔講又係trade，佢條撚屌都計星嘅話，依加76人都係5虎啦

我覺得佢而加係鳩打.

咁大家就不防今年夏天有cap既情況下大飛有咩FA黎

問題係點解有FA黎就一定係因為LA

逼釘嬌拔補強

Lol
你真係認為去LA唔係cp3 request?
又係你話追星嘛？
咁大飛用3加pick換佢番黎係咪追呀？

你知唔知當年單TRADE係咩事架

木狼換到Jimmy Butler，明尼蘇達都追到星

不如講下，除左harden， cp,王子/tucker ,其他全部做哂換LBJ籌碼，火箭呢季會唔會打到入西決

係，偏向執人，唔想換輪換球員走

咩一定？
我都話左除戰績外係其中一個主要因素

Jimmy Butler下季係咪Player Option?

最驚莫雷啲追星癮又發作
失驚無神換走半隊

你知唔知佢唔opt in唔會trade得成㗎？

其實有好多隊o 係交易市場完之前雪左某d 球員等trade... 如果最後都無咩大交易，果d 球員仲o 係番果隊度打波咪好撚on9

其實 PG13 啱火箭多過 Lebron

老實講而加除咗個PF位要執一執我覺得成隊波好順.
換LBJ入來即係叫 JH13 同 CP3 變咗 C&S 球員

但係其實 Ryan Andreson 呢支遠程炮有時都偷唔少分. 佢果兩個 45 度角超遠三分

雷唔會甩PG
反而騎會

話説ball整親邊到坐咁耐

left knee

學埋 76 人啲黑暗兵法, 係度秘密練兵

火箭簽到pg 淨係走anderson +ariza ok 不過難過中六合彩

同埋佢個射程可以拉到好多space

主場唔得啊…

不了，76人管理層邊有咁聰明
-6抽到勁人only
勁乞人憎

利申：xxxx fan，唔係xx fan

渣ga

你地班垃圾仲未死啊

客場唔得, 你倒轉咗

係主場唔得，佢不嬲作客龍

就算佢射唔入
都唔會完全放佢射
點都有啲拉空個底既效果

火箭 offseason 可以清到 cap 直接簽 PG13
OKC 就算真係唔肯 S&T 都無影響

PG13 肯唔肯去.
雖然佢好啱火箭

Ryan Anderson喺火箭打咗122場波
有20場攞20分或以上，有16場係作客
有44場單位數得分，有31場係主場

佢想爭冠軍最好選擇係去火箭
best fit 可能係去 76ers？
有得做大佬，東岸弱，易入 all star，又夾 Simmons

其實pg13去76真係好岩
有3有d
關鍵時唔會得mb一個

佢係AD朋友隊果陣倒轉, 所以我有咁既印象. SOR

唔好燈

朋友隊嗰陣作客打火箭反而無問題

邊個接Ryan 呢張張價值合約

寧願信lbj 去76都唔覺得pg13去76

應該要加首輪清走
不過同時交易 EG 都可以賺到首輪
話唔定 Tucker 都有 asset 賺

Tucker 防守雖然無想像中咁好
但打小球 起碼係一個窮人版廢鳩 同埋熱血
份約咁撚平 下年無王子無ariza anderson+gordon打包走咪算

不了，咪黎

btw ，回你第個post d野
其實有啲牌子打印機係有方法check到印過咩

利申：係賣打印機嘅公司做

陳先生 請你立刻返埋位做野

邊間牙

同行

你邊間

港島定九龍
我X

咁唔係同一間

做It9?

要比 max 好似一定要清 Tucker
反而 Ariza 可以試下用 MLE 續

唔係，不過之前問過d技術員做唔做到依樣
佢地話得

夫子我屌你老母

大把都得啦
多數大公司個d printer係可以搵到成條list有咩人print過咩野

你同佢都係垃圾，唔洗爭

知唔知你同謝夫鐵有咩共通點

都係要幫人含撚

你=含Okafor
廢鐵=含肥T

連埋你就係含撚鐵三角

湖狗八羅漢講野都計
食屎啦You

屌曬樓上所有人屎忽

死去同紅撚Okafor玩三角含撚戰術啦

同價錢我想留王子多過ariza

Lebron去湖 deng ig去騎

典

[虎撲字幕組]
庫茲馬獨白：湖人球員在洛杉磯就像貴族|
從小想打NBA，老師讓我現實點！

I laughed then silenced

Confirm 左了，猗打劫

為左清釘貼IG換個半年唔保證續約嘅撚屌
屌你老母

不過我係真就好，想睇班潮心戰

虎撲2月5日訊 在今年的NFL超級碗中，費城老鷹隊以41-33擊敗新英格蘭愛國者隊奪冠。
賽後，76人中鋒喬爾-恩比德也是在人群之中歡慶著老鷹隊的奪冠，他身旁興奮的人們大聲喊著：「喬爾-恩比德！」
在接受TNT採訪時，恩比德說道：「這種感覺太美妙了，我為整個費城感到高興，我們非常快樂，接下來輪到我們了，我會盡我全力做到的。」

上一次聽過俾老師咁笑嘅NBA球員係文件河

G持吾皇降臨西岸

Jae Crowder同lopez都係交易入面
騎士想立即tank 不過湖人覺得時機太遲 唔想交易

打左一半排第3點tank牙

笑lun到
咩新聞黎

幾好笑
清會唔會考慮去開棟篤笑

係邊睇

弱智都唔會作呢個trade

ching 好岩寫科幻小說

係咪無錢買藥食

笑4 夫G而家人見人屌

呢度

上面見唔到 ？

冇留意

戇鳩仔去到邊都比人屌架啦

咪嘈代謝天華參加入樽大賽

ESPN Cleveland @ESPNCleveland

Windy: LeBron and the front office are working against
each other right now. They need to reconcile this soon
or this will not end well.

你隊爛網出手了

屌岩岩先見到

唉，今年真係好多人傷

人但KD 都係未傷

禾杜大傷過一樣咁高效吹牙

冇大傷可能仲勁呢

垃圾學人玩咁多樣嘢

阿芬去左活塞之後好似唔同晒
靚仔左正氣左

真係屌你老母MDA
死鳩都要用9人輪換

仆街用多個係咪會死啊
成撚日雪雪雪 做急凍鳥啊 含家剷

點解夢露單trade搞咁耐塞嗰邊都無消息？
係咪出咗事？

trade乜鳩

喺河神身邊壓力實在太大

贏埋呢場過番76上第八

用錯字，我想講woj話夢露入塞
但係塞過咗幾日仲未公佈
係咪有變數？

東岸頭7我都覺得好穩 76今季又冇po

塞直接簽 5m/1y
唔係trade

Sor 用錯字
不過唔知點解搞咁耐塞都未公怖

Adam Himmelsbach
@AdamHimmelsbach
Per sources, Greg Monroe has arrived in Boston. Cs still waiting a bit to finalize deal to keep some flexibility prior to trade deadline.

Yes 依啲垃圾廢閪靠運乞人憎隊快啲收皮

利申：XXXX fan 唔係XX fan

口頭上已經deal好哂
綠軍係trade deadline前想留啲薪金空間方便操作

哦 即係仲有第二波

禾雀近排巧勁

何年希近排keep 住癈

《波士頓環球報》記者Adam Himmelsbach報道，儘管隨著交易截止日臨近，凱爾特人仍在探索多種補強球隊實力的可能性，但有聯盟消息源爆料，波士頓方面非常不情願為了那些短期內能給球隊增強實力的球員而放棄他們的未來首輪簽，尤其是看到金州勇士隊目前仍然實力超群的情況下。

消息源表示，目前來看對於凱爾特人更有可能的情況是，他們會更多關注交易截止日過後的球員買斷市場。

siu 4

小妹真係好無奈www

呢家先30勝
按照個勝率連輸31場可以排到聯盟第22位

W你老母

rr9竟然咁HOT

比人狙擊到傻撚咗

rondo有冇咁撚準

賤種蝻比影響力之王打爆
抵撚死

據多位球隊高層透露，儘管Griffin的交易震驚了聯盟，但是其實快艇隊顧問Jerry West早在去年夏天知道Paul必然要離隊的情況後，就已經計畫重組快艇陣容。但當時快艇老闆Ballmer還沒有下定決心。

而隨著時間推移，West最終說動了Ballmer。在Griffin再次受傷的情況下，Ballmer決定同意West的建議，他認為在未來5年繼續留著這個拿著1.71億美元大合同的球星，對球隊沒有好處。

除此之外，他們也決定開始兜售其他核心球員，比如小喬丹。在小喬丹有權跳出合同情況下，快艇不願意再與他續長約。

活塞trade完之後好左

據NBA記者Kelly Iko報導，聯盟消息人士透露，隨著本週五交易截止日即將到來，火箭隊私下已經在四處兜售球隊大前鋒Anderson，評估著聯盟各支球隊對於Anderson的興趣。

有網友發現，Chris-Paul最近在Instagram上給一張有趣的圖片點贊，圖片中是兩套定製的火箭版LeBron球衣，分為黑紅兩色，號碼是23號，後背名字則是「King James」。除了球衣之外，還有黑白兩套衛衣，寫著「招募詹皇」的標語。

換你老母

金塊咁柒勁嘅

呢排真係好撚勁,個個都好射得

安爺爺

火災又黎呢招

諗起melo著左Lin個號碼

果次係我最憎箭嘅時候

我皇係刀去潮啦

不了 去禾湧

燈你老味

佢湧黎

樓主清泉不再

淨係對梨先貢惡

u jim 9清乜泉

要中意冰個鮮可以做清泉

Me

企開啲啦

安爺爺有無試過失手？

師兄又夢回10？

禾雀六連勝了

之前好似望過下禾雀之後個賽程都算易打

師兄潛左好耐

次次見爵打得好都睇下你有無留言但都唔係到

難得連勝又要燈到人潛水

賤到

冇人性

唔好燈禾雀thx

KINGS , 第一節完得9分

原來阿龜四年敗

打錯，四連先岩

連勝又係時候上下水了
最近忙 加上之前真係睇到頹

無3雙先係輸wo你識唔識睇雷霆波架

聽日準備5連啦

對住我勇想贏波 ?

BD既輕敵之計你識條鐵咩

等睇杜狗送溫暖

上次先贏完,對湧有加成

搵個死士收KD山is ok

要右腳?

專登讓啦 等你班雷迷以為勊住我勇
po見真章

我龜打湧有加乘未驚過
有三雙都當贏

其實出roberson 咪得

求其zip一下KD 腳 就可以安心返去做手術

大家點睇網隊同公鹿單trade
公鹿可以點用Tyler zeller

咩求其Zip一下
Zip腳係神聖，係正義，出師有名
緊係要認真啲咁Zip
唔收山唔收貨

冇咩特別，公鹿多個內線用
都係排喺maker henson後面

我聽到 “公鹿” “trade”

兩個keyword就心慌慌

反其道,湊隊高佬陣

任何一個球員係場上打鳩KD, 我都支持

其實依家隊快艇Trade完之後,好似仲強左

還債牙

雷霆連敗 爵士連勝
西岸中遊又變返大混戰

好似熱火咁 無superstar 但全部人都好好用

但係DAJ個樣真係好唔開心

咁樣比佢換到Tobias番黎咁佢簽意粉既意義何在

開季點知

咁佢嗰時都唔知嘅 雖然作用係有啲似 不過夾落好似都還好 再加上意粉又咁玻璃

根本就唔應該簽意粉，真係要簽都唔好俾呢個價

呢張約唔會係LOGO人開卦?

熱烈慶祝dirk50000分鐘

見到你仲未jer撚夠就好笑
未還夠呀
希望可愛斷手斷腳
就還得清啦
見到馬刺而家收晒皮真係心都涼晒

可惜仲係第三

大飛同活塞都勁左

依家第三都係叫收皮架啦 你識條柒咩

吾皇

..唔係講緊馬刺咩

一樣第三啦

不好說不好說
原來上面位CHING大學生黎 睇波睇到希望球員斷手斷腳

還債牙你識條撚咩

就係針住刺狗 吹咩？

笑4
既得利益者

傾屎
不過fox又傷

第一節得9分到最後可以倒然

Zeller都係唔夠硬淨

Hezonja呢排又彈返出嚟?

最近，在快艇頗具話事權的Jerry West出面力保Rivers，他在接受採訪時表示：「（Rivers）今年執教水平算是我見過最好的了，我們倆之間有很多交流。」

「今年球隊傷病那麼多，但還是贏了不少球，他讓大家沒有失去鬥志，真的非常棒。」West說，「媒體都說他帥位不穩，這對他是不公平的。我覺得他應該成為最佳教練的候選人。」

ha jor

謝天華又傷咩

今日燈力好強,燈完KINGS,依家燈埋CLIPPERS

算啦 唔好抱咁大期望

個jump ball

AB

依下唔上應該好啲

ab0 on9

唔洗上架

屌 boban

高招 大河果然防守大師

可能諗住入左就完場

咁POP咪仲勁

好一個正襯

POP TEAM EPIC

段新聞睇到人心都寒，讚完之後殺

據美國權威媒體報導，金州勇士的實力雖然已經是NBA最強之列了，但是他們還有可能繼續做交易，而目標則是未來，據說甚至有聯繫快艇，嘗試交易Avery Bradley。

勇士本季補進了Nick Young和Omri Casspi兩個後備，雖然這兩位有著不錯的表現，但是並不穩定。Jordan Bell的因傷缺陣，大大的降低了輪轉陣容的防守強度，這也是關鍵因素之一。

有鑑於此，ESPN的著名記者Zach Lowe報導：「由於Andre Iguodala，Patrick McCak，Omri Casspi和Nick Young搖擺不定，勇士們正在試圖加強他們的板凳，但是選擇不多。」

「因為衛冕軍沒有足夠的資金，因為除了底薪球員之外，沒有什麼可以交易的，更不可能有球隊想拿首輪選秀去換替換球員。」

此外Lowe還表示，勇士能和布魯克林籃網討論一下，用Patrick McCaw換Joe Harris，從目前來看，Joe Harris本賽季場均10.3分3.2籃板1.4助攻，命中率47.3%，三分命中率40.2%；而McCaw本賽季場均3.8分1.5籃板1.4助攻，命中率44.2%，三分命中率24.6%；總體來看，Harris更好，但是McCaw比Harris年輕4歲，這意味著未來的進步空間會更大，籃網應該看好這筆交易。

（Rivers）今年執教水平算是我見過最好的了

即係文件>Sim C/Kerr

有咩assist 換ab0

據NBA記者Zach Lowe報道，聯盟消息人士透露，騎士和黃蜂已經略微談過了（vaguely）交易得到Walker一事。

冇啦 應該都係得個講字
不過反而覺得McCaw換Harris幾有趣

用IT9 +JR換?

不了 Joe Harris好好用

congratulations Dirk

iT9 狗加咩?

睇埋聽日場勇雷就知有無需要再換人

聽日實大炒癗
癗先至要換人

咁快燈定先

全個league最難打就係箭同雷

係金塊

睇黎會比金塊黑8

占士+jr 換walker deal?

占士+wade 換walker
占士想deal

猴:

今年好多變數，唔係湧包贏

如果換到 Walker 值得出 Nets pick
換 Walker + Batum + Howard，騎士新正選陣

其實點解可以咁on9串錯字

卡特里蘭黃蜂

Walker + Batum + Howard
成50m
點換

有意見?

The Cavs Can’t Find A Team To Take On Tristan Thompson Or J.R. Smith In A
Trade

IT + Crowder + Shump + TT + JR

換釘實Deal

用份毒約換第二份毒約番黎

TT換俄佬

應該要力羊加渣渣先Balance到AB0份約

換到都冇用，唔係契仔唔出

如果咁trade法，騎賺到笑

更不可能有球隊想拿首輪選秀去換替換球員

想知勇士支簽可以揀到邊個會勁過ab0

一個PICK咁樣換

個PICK 係NEXT LBJ定KOBE

黃蜂自己tank唔好

Kerr點會放走契仔

據NBA記者Bobby Marks報道，消息人士透露，騎士擬定了一份交易候選人名單，他們願意為了得到心願清單上的球員付出2018年來自籃網的首輪選秀權。

根據Bobby Marks的進一步報道，這份名單包括一些仍處於新秀合同之中又具備全明星潛力的年輕球員。另外，雷霆前鋒Paul George和馬刺前鋒Kawhi都名列這份名單之中，不過雷霆和馬刺目前都認為他們是非賣品。

笑4

其實換走AB0係有可能，因為下年份約一定貴，但換比勇呢d空氣pick我不如換比其他人好過

大飛迷會迷我勇

Agger，勇非賣品係Looney & Mccaw

Walker = IT + Nets pick 呢樣同唔同意先？

又反禾湧 4jim9

我換，即刻換

me遞左紙想做皇家禮炮團但冇人收me

工資唔平衡 要tt 定jr

禾騎話要kawhi pg級先會放網pick

Walker > IT + Nets pick

Nets而家個pick應該ard 5-10?

講緊 trade value

如果 Walker 係賣呢個價，唔覺會有其他球隊接手

it + net pick > walker
只係it打唔出水準

騎如果留到吾皇應該會接
起碼比約Walker一定穩陣過比IT

IT 兩個月使用權+Net Pick 點會>Walker 2年約，仲要TV Deal前簽落嘅約

牙牛埃豬換全世界第二集

一個網Pick換全世界

以騎高層嚟講，希望用網pick換現成球星
應該係想用嚟留住吾皇
但係如果其他球隊覺得吾皇下年一定會走既話
會唔會專登唔trade?

有錯屌細力d

要考慮 IT expiring contract
不過又要 bird's right
所以兩邊接近打和
然後你會發現其實 Batum + Howard 同 Crowder + Shump + JR + TT 又係差唔多 negative value

今季猴表現對得住份約wo

而家網既戰績個PICK點睇都唔似TOP3啦

我反而覺得係釘開天殺價，做個樣，逼我皇玩3.0

獅子開大口 點睇都係做下樣

睇 Gilbert 想唔想 tank
唔想 tank 嘅，可以換即戰力，但係唔可以係今季 expiring
Walker 之後仲有一年約，會考慮

我轉左會去活塞了 因為短手芬

據克利夫蘭老實人報記者Joe Vardon透露，假若詹皇開啟決定3離開騎士隊，那麼Dan Gilbert下賽季將不願意再繳納任何奢侈稅。

換而言之，頂了多年的奢侈稅之後，只要詹皇一走，騎士隊就打算縮減薪資，他們不願意再繼續繳納下去。

目前騎士隊合同內球員總薪資為13740萬美元，今年夏天一些合同到期之後，他們的總薪資將變成12400萬美元左右，不繳納奢侈稅最簡單的方法，那就是讓目前年薪超過3000萬美元的詹皇直接離開（總薪資直接掉到9000萬左右）。

先簽後換必然會給騎士隊帶來一些合同，這再考慮到JR等人的垃圾合同，他們處理的難度將直線上升，而騎士隊想要避免奢侈稅，詹皇跳出合同直接離開就成了最好、最簡單的方式。

一方面手握未來的籃網簽，一方面清理薪資減低支出，騎士隊的對策早就準備好了，可以說他們就等著詹皇做出決定。

表現係好左，但係 @ 23.5M 仲要唔係 expiring
至少唔會係 positive value 先

如果吾皇走 佢會去邊

猢最大可能其次湧
準備睇猢撚心戰

另外29隊抽籤

理解唔到點解會去湖
除非真係約定埋PG

好想睇我皇去湖，睇佢地心戰啊

我皇走得一定組團
呢樣根本唔需要擔心

點解衣家所有問題都係透過trade解決

IT夏天完約

咁你教我唔trade wb 雷點有奪冠希望

網pick 無佢眼中咁值錢

跌到第7，8基本都選唔到咩好野

幫牙🐢度身訂造陣容

咁搞到尾受害人得一個
就係Kevin Love

所以話要pg kawhi lv先換擺到明玩野

Trade左就奪冠點解頂薪續佢？
包拎冠咩，吹水你就叻

我睇得ayton, young , bagley 一定唔會伏

歐洲囝太伏之餘又唔會跌穿頭五，poter 又傷

8個3D+ adams?

8個zaza zip腳都得

大把人要

咁你想唔想要

Young真係咁勁咩

Randle + kcp 換到即屌

+ jc 要諗諗

Curry+cp3 自己諗

諗起班 Lebron fans 到時又重施故伎，好似對 Bosh, Irving, IT 咁對湖班新仔

咁講真你都唔係好想要 Love 姐

肯放Love
我成隊除左閪 Embiid 富任選

據NBA的ESPN著名記者lunilaier報導：快艇與雷霆正在策劃震動聯盟的大交易，內容是：快艇小喬丹加上Louis Williams與雷霆的Steven Adams互換東家，雷霆還得賠上2018年的一個二輪選秀權和2019年的一個第一輪的順位選秀權。

On9 ？

on9

Harris 都換到BG，仲要講到係輸
已經唔明nba d trade 了

唔鳩
下年如果MELO同PG一齊走
ADAMS加ME龜都冇威脅

倒不如搏一搏
橫掂DAJ一定OPT OUT
如果今年唔得既咪圍住ME龜再組過

姐係得saric

認真問咁應該要點
係咪要好似10年前香討咁 逢係湖人球員都要吹捧先得

eg. Vujacic,Shannon Brown

打職業籃球姐 球迷講兩句又唔會影響到球員
BOSH同佢夾左4年 2冠2亞
KI 3年 1冠2亞
兩個都係主力身份 完全唔覺得佢地有咩咁慘

幾多人打左十幾年都係尋求緊一個入決賽既機會

有一個特別D 係尋求第二輪

Jim9

But認同

Bosh都算,但佢唔似care

Kaiv又受到咩慘無人道嘅待遇？

仲有Roco嘅

呢d新聞睇完就算唔好認真

水行俠同Westbrook夾到爆，防守又唔係話差DJ好遠，仲要依加先26，仲有得進步

最緊要係岩岩簽左約，換你2份expiring contract
u kidding?

麥樂雞入過Final囉好冇

續完約變左第五個人

收聲啦 俾D尊重名人堂球員啦

以後咪叫球皇鳩比

第二

防守仲喺到既 進攻就

屌
我皇最叻打起Role Player
我覺得Roco係我皇身邊打會好返好多
佢=強化版Jae

湖 2018 non top 6 lottery 首輪都唔係唔值錢

防守柒左好多了

富仔出返應該戰積好D 啦

無諗過roco 一續完即刻廢晒
係真係咁狗定點

都要夾一輪先
排6 7 8好滿足了

Btw 黎緊76有好多操作空間 有pick又有cap space 希望gm生生性性

留名睇breaking news
不過唔好trade 啲星返黎同3少撞位

只求Embiid健康

佢一傷
76ers 乜都唔係

換到個有Embiid 一半，肯打後備的中鋒已經好好

邊個

依家傾緊dedmon

要隻打到亂仗嘅G好過

富出返黎就搞掂，搭住TJ

點解講到好似除左圍插之外就只可以吹捧，得黑同白咁
你地對 Wade 幾公道啊，除左 2014 Finals 之外

實際上有幾影響到球員真係得球員自已知
Irving 想走會唔會係 partly 因為佢覺得自已 underappreciated，所以先想出去證明自已？
你見你都唔係反駁話 Lebron fans 唔會咁做/無咁做，而只係話咁做唔會影響到球員

真係估唔到 Hinkie 仲係失業

富最終都係會打正選，冇可能當佢Manu用
咁樣好影響佢成長
而且佢點都有落場時間，咁咪要一隻有單打mode嘅G拉空間／打亂仗，E.g. Ellis, LouWill, J-Crossover etc

都有傳過76想trade lou/evans 但唔肯出pick

其實i mean 長遠

續evans

問題今季打返起之後佢願唔願意收平價續／打後備先，開返份45／3要黎打後備又唔抵

聽日有兩場波睇

點解rubio今季進攻勁左咁多 之前咁多季係木狼搞咩

柒碌真心屈機，tank3隻t1都比佢做到

仲要t1黎講柒頭ben算係上位個種。

海鮮

雖然係吾皇死忠
都不得不屌撚柒佢
Iman 算鳩數
簽約時仲好地地

JR TT兩件垃圾
兜咗個圈 無隊要
仲出長約簽?
你無撚嘢呀

騎士管理層又係癡線
四狀元都玩成呢個死局
13年盲嘅都唔會揀Anthony Bennett

淨係講最尾個句，如果你係騎士會揀邊個？

嘔奶

不過嗰陣時有侍仔

數據咪又同上年差唔多

臭雞生日快樂

克里夫蘭首冠
俾幾多錢
塞死自己十年都係值得

認真講吾皇返黎之前騎士咪又係垃圾 冇吾皇唔用見頂換笠仔，騎士可能連po都入唔到

打左都大半

17梯未來成就最高可能會係咪嘈

最勁係一路打落都有進步

之後波同DSJ都應該all star 常客，但咪嘈可能幾年後場均30個d痴線爆分王

Jazz 會唔會順便諗下Hood 換野

要啦，咁老

JR 同 TT 經理人公司係 LBJ 老死開，甚至可能係影子老闆，一退休就自動入股

其實圍住龜真係可以奪到冠？
仲有市面上有無8個3D

想換阿 撞曬位 burks成10m就實走唔到 Oneale又打得起又平
但係傳緊嘅活塞/okc 真係冇野想要

Paul George計一個
Beverly
Bradley
Harris
Crowder
Ariza
Covington
Tucker

夠晒

開季廢到智障 控波俾mitchell控要rubio企corner 跟本同打少個冇分別
不過近排真係好生性

據NBA記者Jeff Schudel報道，一位聯盟消息人士預計騎士將打包交易後衛Shumpert和今年來自籃網的首輪選秀權，以換取一位合同至少延續到下賽季的球員。

一位消息人士透露，儘管騎士一直在兜售JR，但由於他的合同情況，交易JR的難度很大。

最近幾場真係幾好